呼籲民建聯一車車咁車堆廢老去捐血

贊成